[CCCU]SemA就完 無望degree 何去何從

CCCU商科 year1
聽講出面啲商科degree收好高 冇3.7唔洗旨意入
自問自己好廢 應該讀完都係得3.3左右
入唔到商科入其他科係咪要由year1讀起？
同埋明知入唔到 我係咪quit左佢再讀其他asso好過？

搵工算啦

商科有3。8入三大,但要有英文4/ielts 6。5
過3都得，但睇 interview （最好有6。5/lv4）

ielts幾時要考？係自己出去考定學校會安排？
dse英文得2

自己報，幾時都有
英文2好易冇書讀

同意 一係retake dse 英文